我想問其實今次出去有無咩目標

我唔想一陣出去又全班on99 咁

起碼有個目標會好啲